[歡迎mon post 狗] 各位前線/和理非都要克制

對唔關事既人，例如街坊必須以禮相待，目標只係政府、差佬及其家人，仲有黑社會，唔關事既人包括班廢老見到你同班差佬差咁遠會唔出聲甚至有事果陣指條路你走，猛虎不及地頭蟲，班黑警好多都係其他地區調過黎，唔識暗道，甚至有街坊主動接人上樓訓一晚

已經唔係講緊民意，選舉呢D，係講緊必要時俾黑警圍果陣點樣全身而退

要燒，燒警局同警察宿舍，要打，打差佬同黑社會，打重手D，斷手腳最低要求，要玩，玩黑警家人

想拉鳩我呀死黑警，黎英國囉